推BB車上地鐵既人係咩心態

無錢揸車就咪撚生啦

有啲人駕bb車係用黎擺野
bb用手抱
仲要屌人唔讓坐比佢哋

BB車唔係車呀？

啱啊 窮人應該除左番工就應該唔好出街
係唔係啊樓豬

咪臭係
又唔撚寄艙
阻撚住晒